有冇人女朋友冷淡到仆街

一齊就兩年， 頭半年都好地地，之後就黎料
打電話比佢 唔會聽 ，
whatsapp比佢 唔會應， 隔半日先應一句，
約出黎 又放飛機 或者遲一個鐘先到

究竟係乜撚野心態？ 分得？

仲唔分等咩？你覺得佢需要你咩？
你地真係似拍拖咩？

真係拍緊拖

無事既

忙姐

唔係啊 佢同另一個好開心 次次約都好準時

咁都忍到年半？你都幾好野

朋友咋話

一係淡咗一係帽咗

經歷完

等你講分手

做ptgf